[拜個早年] 祝支那共產党,香港共產党,香港保蝗党,港共警甴死無全屍

另祝各位奶共人士：
生仔世世為奴
生女代代為娼

光復香港。時代革命

民族自強。香港獨立

變革香港 驅逐共黨

我冇樓主把口咁毒, 淨係祝樓主心想事成

多謝晒！祝大家都心想事成！

香港獨立